week-2

Self review: Extensions
Q1. what was rhe output when you ran your solution?
(a)[Onion, Cheese, Water, Salt]
(b)[Onion, Cheese, Water]
(c)onion
ANS=b

Q2.Replace the Salt string in the removeSalt extension function with Cheese. Run the code. What is the output?
(a)[Onion, Water]
(b)[Onion, Water, Salt]
(c)[Onion, Cheese, Water]
ANS=b

Q3. Little Lemon asks you to write a new extension function to remove an ingredient (provided as a string) from a dish. Which of these extension functions will perform the requested task?
(a)fun String.removeIngredient(ingredient: String) { remove(ingredient) } 
(b)fun Dish.removeIngredient(ingredient: String) { ingredients.remove(ingredient) } 
(c)fun String.removeIngredient(dish: Dish) { dish.ingredients.remove(this) }
ANS=b,c

Knowledge check: Extensions

Q1. which of the below can be inherited? 
(a)An interface
(b)An open class
(c)A final class
(d)An object
ANS=a,b

Q2Extension functions can be quite useful. Which of these are benefits of extension functions? Select all that apply.
(a)They can be called just like normal functions of the extended class.
(b)They can override existing functions of a class.
(c)They can access private properties and functions of the extended class.
(d)They allow extending final and 3rd party classes.
ANS=a,d

Q3.you are asked to implement an extension function for the final dish class that would print out its ingredients field. how would the extension function look?
(a)fun List<Ingredient>.printIngredients(dish: Dish) { println(this) }
(b)fun printIngredients(dish: Dish) { println(dish.ingredients) }
(c)fun Dish.printIngredients(ingredients: List<Ingredient>) { println(ingredients) }
(d)fun Dish.printIngredients() { println(ingredients) }
ANS=d

Self review: Write a unit test

Q1. how do you convert the regular function into the test function?
(a)Append test_ prefix to the function name.    
(b)Mark the class where it is located with Test annotation.
(c)Mark the function with Test annotation.
ANS=c

Q2 What is the coreect the order of AA pattern?
(a)Act – Arrange – Assert
(b)Arrange – Act – Assert
(c)Assert – Act – Arrange
ANS=b

Q3.Which of three tests for Product class will fail, if you change the minimum amount for discount from 5 to 10? (Hint: update the applyDiscount function and see)
(a)Only the second test will fail.
(b)All tests will fail.
(c)The first and the second tests will fail
ANS=a

Self review: Defining generic classes and functions

Q1.when you run your solution for the exercise Defining generic classes and functions, what is the output?
(a)1
(b)[Cheese,Cheese]
(c)2
ANS=b

Q2.If you replaced the type passed to newInventory from Cheese to Onion, when you run your solution, which of the following would be a valid statement?
(a)cheeseInventory.addIngredient(Onion)
(b)cheeseInventory.addIngredient("Onion")
(c)cheeseInventory.addIngredient(Cheese)
ANS=a

Q3.For the code implemented in Step 2 of the exercise, which of the below statements are valid?
(a)Inventory<Flour>()
(b)Inventory<"Milk">()
(c)Inventory<Egg>()
ANS=a,c

Knowledge check: Collections and generics

Question 1 What operations can you perform on a MutableCollection but not on a Collection?
(d)Get a count of the elements in the collection.
(a)Add an element.
(b)Remove an element.
(c)Read an element.
ANS=b,c

Q2.which of the fillowing statements declare generic class in kotlin?
(a)generic class GenericClass
(b)abstract class GenericClass
(c)class GenericClass
(c)class GenericClass<TYPE>
ANS=d

Q3.You need to instantiate a field named employeeNames of type List<String>. Which of the following statements is valid in Kotlin?
(a)val employeeNames: List<String> = ("James", "Ella")
(b)val employeeNames: List<String> = ["James", "Ella"]
(c)val employeeNames: List<String> = listOf("James", "Ella")
(d)val employeeNames: List<String> = "James, Ella"
ANS=c

Module quiz: Advanced Object-Oriented Features

Q1 For a class Rectangle, which of these represents the correct syntax for defining an extension function getWidth?
(a)fun Rectangle getWidth(): Int
(b)fun Rectangle.getWidth(): Int
(c)fun getWidth<Rectangle>(): Int
Ans=b

Q2 For the extension function fun Rectangle.getWidth(): Int, what is the correct way to call the function in the code?
(a)Rectangle.getWidth()
(b)Rectangle().getWidth()
(c)getWidth(Rectangle())
Ans=b

Q4 While using JUnit, which annotation is used to mark a function as a unit test? 1 / 1 point
(a)@UnitTest 
(b)@Test
(c)@JUnitTest 
ANS=b

Q5 When should you use mocks in your tests? 0 / 1 point
(a)When you need to define a complete alternate definition of an object to be used for testing. 
(b)When there are objects that are not to be tested but are needed because the code under test depends on them. 
(c)When you need to test only some specific behavior of an object Incorrect You didn’t select an answer.
Ans=NOT

Q6 Which of these is a definition of the List collection type? 1 / 1 
(a)point An unordered group of elements that cannot contain duplicate elements. 
(b)An ordered group of elements that can contain duplicate elements.
(c)An unordered group of elements that can contain duplicate elements.
Ans=b

Q7. what is the output below code?
val numberSet = setOf(1, 8, 5, 7, 5, 2)
println(numberSet)
(a)[1, 8, 5, 7, 5, 2]
(b)[1, 8, 5, 7, 2]
(c)[1, 8, 7, 2]
Ans=b

Q8. what is the output below code?
val mao=maOf(
1 to 90
2 to 93
3 to 91
4 to 93
2 to 95
5 to 93)
peintln(map)
(a){1=90, 2=93, 3=91, 4=93, 5=93}
(b){1=90, 2=95, 3=91, 4=93, 5=93}
(c){1=90, 2=93, 3=91, 4=93, 2=95, 5=93}
Ans=b

Q9 Which of these represents the correct syntax for defining a generic class?
(a)class <T> Item(t: T) { }
(b)class Item<T>(t: T) { }
(c)class <T>.Item(t: T) { }
Ans=b

Q9 Which of these represents the correct syntax for defining a generic function?
(a)fun sampleFunction<T> (item: T) { }
(b)fun <T> sampleFunction(item: T) { }
(c)fun <T> sampleFunction(item: T) { }
Ans=b
